##Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

setTimeout() вызывается один раз с указанной задержкой, а setInterval() запускается периодически с указанным интервалом. 
##Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Она сработает только после выполнения остального текущего кода. Потому что она занесена в календарь с задержкой 0 сек. Поэтому будет выполняться в конце.

##Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
Потому что функция, а также внешние переменные на которые она ссылается, занимают память до тех пор, пока не будет вызван clearInterval()